真心要多啲銀髮族訪問同video

唔係為咗要幾感人！幾和理非
係要果啲日日暴龍咁嘅藍絲老豆老母于心有愧！
睇死邊咁𨳒輩份高過自己嘅人

推